卡奴入左冊？波台j post咁撚靜？

比人拉撚左？